[跑online][朕打算開公會

朕有錢啦
差積分
有無人可以幫朕公會改名同俾d符號朕參考
朕會用左佢提供既我會俾高職佢做
例:副會/美術指導

入朕公會定期有野送
送乜都得
只要你有為本會付出

朕你老味 開咩公會呀 分都未到學人開公會

吊,朕e+米要洗分lor,吾得牙?